我女朋友話要返去陪ex過埋最後一段路

我同我女朋友一齊左三四個月，今日佢個ex打黎話佢要做一個得50%機會成功嘅手術，想我條女返去陪佢半年。可以點算

但係我女朋友已經唔愛佢

可以點算

企硬咪撚比

你話唔俾佢都會不停怨你

咁都講得出，分手啦

真事咪俾佢攞

嘈黎嘈去咪影響感情

同佢分手比佢安安樂樂去陪ex半年
佢ex捱得住睇怕佢都未必番來
佢ex捱唔住既話以後再諗啦

都幾好笑
講到明借你條女黎玩半年
半年後俾返你，點知原來好返哂
仲精神過你

但係要分開半年咁我哋到時係咪真係可以再一齊返

佢咁問得啫係想 陪佢唔等於唔同你拍拖 唔通同佢同居半年咩？

你扮大方將個波交返去佢果度啦

你又一齊咪得

話唔埋

咁你女朋友點諗先，可能佢自己都唔想陪佢
只係想講，唔好比li 個人情緒勒索囉，分左手咁就代表雙方從此無關係，你女朋友冇義務/責任要去照顧佢。你唔比你女朋友陪佢唔洗內疚，你冇欠佢d咩。你比你女朋友陪佢只係基於憐憫，而唔係責任。你都要考慮下自己嘅感受。

借女朋友畀人屌半年?
諗都唔洗諗

陪半年？憨鳩，慘過帶綠帽

sorry 我得翻半年命 想屌下閪

分手

佢想陪佢過嚟依半年

咩叫最後一段路？
有絕症定就黎自殺

咩叫做過嚟？唔同地方？

拍劇咩
邊套戲呀

冇人知

可能你都識左第二個

你女朋友都算誠實人，尊重你地既關係直接話俾你聽同問你

講真，佢問得出口，姐係佢偏向想陪ex 但又覺得直接做唔問你會內疚，所以想由你話佢知可以或者唔可以，咁就算佢無陪到ex都係因為你話唔俾 (即使你話唔俾，佢聽你講，之後始終會有條刺係心入面，佢會對ex內疚)

我覺得依個時候最好既選擇就係放手，俾你女朋友去陪佢個ex

如果個ex大步檻過，而你女朋友選擇佢唔返黎，咁其實佢都唔係愛你，請你瀟灑咁放手搵下一個。如果佢真係搵返你，你地既感情同信任會再昇華

如果個ex過唔到，起碼你做左一個真男人，尊重一個女仔既選擇、大方、信任你女朋友，佢會更加欣賞你

無論點都好，愛你女朋友既話，就做對佢最好既選擇

分手 比佢去

被出賣的女人劇情

分手比佢返去 條仔好返繼續同佢一齊 唔洗煩

同意 但我覺得陪嘅定義好廣泛 如果完全放手我覺得樓主依世都唔會原諒自己。

陪伴佢等如日對夜對？等如做返ex女朋友？ 所作為一個男人我唔同意呢一點，我亦唔認同佢個ex有資格咁做。

你同意佢去以朋友身分陪伴一個病左既故友唔代表佢要放棄做你女朋友既身分。

當然如果樓主女朋對陪既理解係要同樓主短暫分開，對唔住我覺得係佢眼中樓主只係上一段感情既水泡。

走咗就無
俾佢揀，但叫佢唔好咁貪心要你等佢
如果佢走咗就唔好留戀喇

免費屌半年 咁爽

如果佢想去 你阻止唔到佢
所以我會比佢決定
不過佢去得 半年後唔會再要翻佢
利申 絲

一年後大撚左肚，你會點諗

半年各有各玩 和味

吓...

比佢去

同時分手

醒少少啦咁大個人

你條女陪佢，你陪你條女，然後每日係佢張病床前啜啜啜，唔到都激撚死佢

醫

得閒探下佢個ex咪得囉 洗唔洗返去陪半年呀

佢ex唔係香港？

問佢想唔想先囉，佢話想咪話分手，俾佢陪，之後再喺唔喺得返一齊就睇緣分

認真，我都係你咁諗。

樓主條女用咩身分陪佢ex先？
女朋友定朋友先？
女朋友，ok 咁散。
朋友？ok , 樓主一齊去陪。
傾計打機鼓勵餵飯，有咩朋友身分條女做得，你唔做得先？

留名等睇半年後樓主女朋友個ex手術成功

返去？唔係香港㗎？

我聽日發燒 聽日燒完嘅機會率50%
想樓主條女黎服侍我半年

打死都唔撚比
服侍EX半年之後有咩事(走左)
9成你條女都唔開心會暫唔拍拖住
你比佢去就=散
間唔時探下佢就得

一係你都一齊陪
其實點解唔可以淨係陪佢做個手術 一定要陪半年...
不過佢真係陪嗰男半年既話 都預左你地段關係會完

咁都信真係蠢撚過隻豬

樓主真係好撚搞笑 香港男人真係好撚廢 呀 唔係男人 係男仔

你比你女朋友去條EX度半年
之後佢就會再同你條女講
我要做一個得50%機會成功嘅手術可唔可以同我XXXX...
如此類推...
最緊係問你條女自己知唔知道自己做緊D咩

新式呃蝦條手法

樓主有呢個氣量都唔使揀呢隻臭雞啦

咁都講得出

先來一q 散水q 再 先分手， 分手前講清楚， 分手後各不相干。 你做咩我唔理， 我做咩你都唔好問。 半年後， 比個機會我再追過你❨如果我對你有興趣❩但可能你同ex已復合。

捱唔住都係冇,只會同你講我忘記唔到佢

樓主 如果你比你條女去 你都真係幾on9 真係估唔到有人會開post借自己條女俾個ex 你都係男人 人地動機係咩好明顯啦 如果你條女因爲禁同你嘈 答案就係 佢個Ex>你
既然禁慘 樓主你應該提議一齊去 多個人照顧嘛

雖然唔係讀緊Medic
不過叫做對呢方面有啲興趣所以都知少少

一般手術其實死亡率都唔會有50%咁誇張
你估仲係以前西醫（外科）未成熟既時候咩
基本上宜家手術既死亡率高過20%已經好高
過左呢個數既話有啲醫院係直程車你番公院唔做你手術

想知宜家有啲咩手術係有成50%死亡率咁誇張？
急性既心臟病都有既，不過咁高既前提係「急性」

因為未知同突發：
醫院準備唔會咁足（施刀既醫生係咪最熟悉？上手術床之前拖左幾耐？）
隱藏病同併發症（開刀發覺病人有其他問題？做做下手術突然出其他問題？）

雖知道就算白血病去到骨髓移植果個手術
都好少高過30%死亡率（有岩既骨髓情況下）

咁當然，手術死亡率涉及既因素好多

例如：
主刀既實力（經驗同知識之類）
醫院既設備
病人既年齡
個病拖左幾耐
個病係咪常見病之類（有啲病差唔多但係死亡率可以差好遠）

不過吹到50%就真係有啲大囉
50%你都唔即刻做，想個數字變到幾大？
仲想搵條女陪自己半年？咁都有人信？
真心咩？？？？

都唔係話唔信佢既，事實上咩都有可能
但係乜野證明都無
醫院既診斷報告？手術同意書？入院證明？
藥都有幾粒可以睇下掛？？？唔過份呀？？？

女人容易俾人呃都唔係新鮮野
作為男人好心你就fact check一下啦
呢啲野都敢擺上黎問
容我講一句：屌你老母！

總結：
條友講大話想你條女做佢半年免費雞

對別人善良對自己殘忍？
即係愛佢就要比半年時間佢陪個ex？
咁如果第時樓主同女朋友結咗婚嗰陣
佢又話自己要做手術
咁係咪又要借半年俾佢做老婆？
仲要係咪真係要做手術都無人知
就算佢真係要做手術
就單憑佢明知道而家樓主女朋友有男朋友
都仲講得出要佢陪佢半年呢一句咁自私嘅說話
就已經唔需要考慮
佢咁樣情緒勒索自己前度女友
萬一陪完佢之後佢真係唔好彩死咗
咁樓主條女就要記住佢成世 更加有可能因為咁而同樓主分手
如果生勾勾嘅話
樓主女朋友又有可能因為半年嘅陪伴而舊情復熾
又係同樓主分手
就算往好過方面諗
半年之後又冇舊情復熾
佢又冇死到
樓主條女又冇再搵佢
但係我諗樓主打後都會一直疑神疑鬼 驚死自己會變綠燈俠
所以咪撚戇鳩啦佢死佢事 最多同你講句祝你手術成功
借女朋友？ 不了
真係諗唔明點解會有人有面講要人哋女朋友陪佢半年呢一啲咁荒謬嘅說話

咁都要問

on9

如果我愛你 我唔會返去陪個ex囉
見個ex多一秒都想嘔

好似戀空劇情咁
劇情講到個女對ex一直念念不忘
同時亦識左男朋友 發展好好
最後 發現左ex有絕症
個男朋友都忍痛同女主角分手
而女主角陪埋ex行埋最後一段路
講真 你女朋友對ex有冇感覺 得佢自己知
佢問得你 佢係想陪既 你自己考慮下

一樣

樓主已深潛

咁撚癲既條女

Agger

即係咁樣？

扺香港男人俾人話係垃圾，屌你老母閪

其實呢樣野應該交比佢決定

有你的小鎮

飛啦仲問
你垃圾嚟？

最後一日就差唔多

如果你仲想同佢一齊 而你仲好愛佢既 你放佢走啦

留名睇 個ex屌完半年 然後手術成功

睇得tvb多？
醫生先唔會同人講有幾多成機會

帽事嘅，你真係好人，人哋就共享單車，你就共享女朋友

on 9

身為一個有醫學知識既人想同你講句

手術失敗唔等於會死
叫你條女睇少D戲, 睇少D TVB

如果係真既 我覺得見下面ok
但陪佢半年 over左

樓主係講緊"成功率", 唔係講緊"死亡率"
好多時只係講緊做唔做到,
實際上手術"失敗"唔奇, 病人唔等於會死,
做腦部手術開完頭蓋骨, 發現有野係術前預計唔到既,
大機會影響到手術同病人既, 都唔會夾硬再做落去,
咁既情況咪手術"失敗", 但個病人唔會因為咁而死架嘛
(急性例外, 但仲可以contact到ex既可以有幾急性)

分分鐘佢只係返大陸做整容手術咋

分分鐘第1日就叫佢地扯

做普通朋友都可以陪佢行埋呢段路, 唔使做返情侶。

如果畀著係我, 我唔質疑佢真假, 仲會行多步做埋佢朋友,
多個人一齊支持佢、關心佢, 同行埋呢段路;
亦都畀女友知, 我會同女友一齊面對。

咁就不失器量、仁慈，
亦表埋態畀女友EX 知道自己立場, 拎返主動權,
而且到女友EX 真係走左, 對大家關係亦會少D 壞影響。

你條女唔係件貨 有血有肉有思想架
想唔想佢自己會決定

借你條女黎屌半年
放心 無感情投入

就算佢ex得番半年命就一定死,都唔會係要你女朋友去陪佢既合理原因囉

叫佢陪足一世 唔使返黎

俾叫去啦
佢亦不用再回來

免費雞

一齊去 間唔時比說話佢ex聽

問一問自己以下4個問題先！
手術成功之後，女朋友番黎，咁你仲一唔一齊？
手術失敗之後，女朋友番黎，咁你一唔一齊？
手術成功之後，女朋友唔番黎，咁你點？
手術失敗之後，女朋友唔番黎，咁你點？

同意 女朋友都有得借既咩？借條撚就有佢份
其實樓主無選擇權 就算樓主唔比條女想既都會偷偷地去 就算當佢無偷偷地去你地都會因為依件事覺得你氣量唔夠大 一樣有刺
利申 如果發生我身上 我一定嬲撚到震 一定祝佢生術失敗 明知條女有男朋友都可以咁講話借人女朋友咁自私咁無道德既人唔死都無用

咁會有損樓主同條女既感情 相反會比佢個eX博慘成功

女朋友都有得借
巴打真係大方 有無得跟隊

咁你咪又反去陪ex半年囉

你條女個 ex係咪讀毅進制？佢嗰50％係咪話一係成功一係失敗

俾條女揀
揀去條臭菜度就分

唔好俾人呃啦
咁中意就唔會分手啦
有咩留返拜山講啦

屌你老母自己女朋友做春借比人你係愛你女朋友咪撚比佢去呀

你女朋友有無尊重過你？陪ex最後一段路

你女朋友陪ex咁邊個陪你

我係你一定唔比陪一陣搞到分手就後悔

費事自己最後犯賤唔捨得段感情想一齊返

樓主放手好過

50咁大機會成功

好有氣量 的確係最好辦法

做到先講

接受唔到！

人地就黎死借黎屌半年都唔得
半年後咪返黎比你奶乾淨佢ex d精囉

老老實實
道德上你無得玩
佢提得出呢樣野就由得佢啦

你講得好岩阿 係情緒勒索阿

個ex係人渣阿 但我只係覺得大家都係同緊一個活生生既人 而唔係物件拍拖 一個人會有自己既各種諗法

重點係樓主女朋友如果真係堅定既話 就已經私底下拒絕左佢個ex 依家佢問得樓主姐係佢想陪 女朋友如果真係想陪 點阻都無意思

依家問左出黎成段關係已經唔同左，已經有一條刺係大家心入面

樓主答唔可以，即使女朋友無搵個ex，樓主都可能會懷疑佢地有無聯絡見面，呢種懷疑一旦萌生左就好難返轉頭。女朋友方面，即使真係聽樓主講，都會成日諗住個ex

所以與其大家都勉強自己，我覺得不如放手(分開又好咩都好)

帽事嘅

你將佢個ex變成0%成功率咪得

Ex就黎死，比半年黎借種

可能我真係太垃圾 諗太多如果

可能係經過幾段關太悲觀，話唔定樓主話唔可以就解決左件事，同女朋友繼續開開心心一齊

假膠 50%即係一係得一係唔得 割包皮都可以咁講啦

佢要走你留得住佢咩

不如大方啲好過

一齊陪 更有風度
拖住手去

借條女比人屌半年
樓主真係好大方

我覺得正喎 突然無王管咪即管比佢過去陪ex 自己又可以拎正牌搵個新backup 如果佢係忠於你既 依半年有個backup玩下 佢跟左ex拎正牌換畫

某本知名漫畫劇情

你信？分手啦
我有病又唔見ex黎陪我

成件事好膠, 唔知係咪膠PO, 不過都認真答你,

個人建議:你問番你女朋友, 佢想唔想
如果佢都係唔想, 同埋只係講件事出來比你聽,咁樣最好
如果佢話唔知呀....你覺得呢...佢(EX)好似好慘, 好需要我咁..之如此類十五十六答案, 你可以放手, 飛得
如果佢直頭話想, 咁更加應該放手

兩個人拍拖, 係唔可能容納到第3者, o個個係佢EX, 唔係阿爸阿哥細佬, 如果佢有傾向咁樣做, 根本就唔夠愛你, 或者冇顧你感受, 咁基本o既野做唔到拍咩拖?就算你好強硬咁話唔比, 而佢真係唔去, 第日可能心入邊有條刺, 咁拍落去都唔開心。

依家唔係講緊同EX食個飯, 出來飲杯野咁簡單, 而係陪半年, 咩叫陪? 唔係得閒打個電話問候下, 覆下whatsapp咁簡單卦。
或者我換個問題問你, 你女友其實係問, 佢可唔可以聽晚去比佢EX扑一次? 你聽到呢條問題會咩反應? 而依家你女友問o既問題根本就係, 佢可唔可以來緊比佢EX扑半年

成條問題咁撚簡單, 上來問都多膠魚

50%

條橋唔錯
當ex係sp
玩完即棄
中出埋都冇手尾跟

Ex : 廣播訊息，睇下邊個Ex上釣

屌完，分手啦，仲係度問

比佢啦
你條女自己唔拒絕你唔比都冇用
不過半年後佢返唔返黎都好 你都唔好再要佢了
你心入面自己記住唔係咩陪半年 佢一走就係走一世

分手算啦

條女借比人𨳒半年，仲要驚佢之後唔返你度，其實你做人有無尊嚴？

條女咁問得已經有離心，仲留黎做乜？

你自己諗下，條女比人日屌夜屌完再返黎搵你，你接唔接受到？

佢女朋友都自由俾人X

中出即飛啦,仲諗

雞呀？
陪半年

佢手術關人撚事呀
分手

咁你去做一個得40%機會成功嘅手術囉
problem solved

中出即飛，話明ex關佢撚事咩，50%成功又點會半年，最多手術目送佢入去，成功即係無事，唔成功都叫最後陪佢一下

男人老狗咪咁小氣!
同條女講，嗰半年你去陪佢個ex

共享女友？

借條女黎屌半年。OK?

你同佢講比就一定唔比

但如果佢真係好想去既就分手先 半年之後睇下大家諗法係點再決定一唔一齊番

咁就主動權落番自己手 有番自由

借自己俾佢半年囉

棍撞棍

同意
點可能比佢去
去就分手先去，無謂大家屈住屈住

比佢去

不過要分手

個手術有50%成功，每半年可以做一次

俾佢去啦，臨死都想搵個人打種

到時你就真係出事啦 不過得連登仔陪你

拍拖rule no.1 俾對方做佢想做嘅事
但分手先，你先幾個月貨仔咋算把啦
佢ex有事走咗，你阻止佢 佢心永遠有條刺
佢ex冇事撐落去，到時佢未必會返返嚟你身邊
所以俾佢去，個人係你嘅，放開咗依然會返嚟你身邊

有咩道德可言ex同自己有撚關係

分手啦 呢d 女曬鳩你時間

一句躂埋黎講人地可能就快死乜你咁冷血架
你點駁
用得呢D道德綁架既人, 由得佢啦

分手啦

問佢如果好得返
係咪陪佢一世

唔知點解諗起包龍星搵如花留種

但係我真係好愛佢

最好既方法係同女朋友一齊去。大方得體，對方好返知知道你有恩於佢，仲咁包容自己自己。一個正常理智既男人都唔會出手。

用朋友身份陪得唔得呢？間中要見下面傾下計，同埋你都有時會在場咁
如果要用情侶身份陪，咁你女朋友同呢個ex都好自私

50% 一係死 一係唔死啊?

呢個幾好 咁都唔肯可以分手了

點解一定要搵你條女呀，女有得借架咩屌柒條仔叫佢過住啦

分手啦屌你老母

如果俾佢去 就要陪埋佢去
如果佢唔俾你陪 你就分手啦 因為佢無照顧你感受

原來真係有人咁on9

半年後仲邊有得淨既

如果係我 我會俾
最多黑晒番來

當朋友偶然出1,2次咪算 女朋友每次出 你都陪埋佢出 佢個ex 咁想人哋陪 相信唔介意多一個人陪

出殯先係最後一段路

編劇！？

5成 都唔算好低 哈
你去陪佢好過啦

cls
講得咁 你比唔比都係死

咁佢愛唔愛你呀。屌

你自己去陪囉屌
人地要含你咪幫人含囉
你唔想人揀咪自己黎囉

採陰補陽
藥到病除

俾佢屌多Q等佢走得安心

樓主係小出惠介